ETF 槓桿 長揸

有無人有研究
朋友叫儲7299 2820 求心得

朋友識左幾耐?
好好珍惜

一年幾左右 驚中伏

儲，點儲法

承受到跌50％無問題，只係跌得多升得多咁解
ETF貢唔貢本身都會食價

不過樓主果堆，買QQQ SPY 好過

on9 如果倍數預大跌 之後有排都追活返